"https://www.llt.lulea.se/ :VGQH545: LLT Buss till flyget V\u00e5ra linjer 4 och 104 tar dig snabbt till Lule\u00e5 Airport. Tillg\u00e4nglighet Resa med barnvagn, rullator, rullstol eller bagage. Tidtabeller Tidtabeller och kartor \u00f6ver alla h\u00e5llplatser och busslinjer. Ladda busskort S\u00e5 k\u00f6per du din biljett eller laddar ditt busskort. Aktuellt Mot en fossilfri drift 2030 V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att skapa en kollektivtrafik som p\u00e5verkar milj\u00f6n s\u00e5 lite som m\u00f6jligt. F\u00f6lj v\u00e5r resa. V\u00e5r resa mot fler kvinnliga bussf\u00f6rare V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att j\u00e4mna ut f\u00f6rdelningen kvinnor och m\u00e4n n\u00e4r det g\u00e4ller bussf\u00f6raryrket. V\u00e5ra busskort Enklare och billigare med busskort. V\u00e4lj mellan periodkort och reskassa. Kontakta oss 0771-99 00 00 Skriv till oss Bes\u00f6k LLT Info, se karta Till kundservice :CGDE345: \n<!DOCTYPE html>\n\n<html class=\"no-js\" lang=\"sv-SE\">\n<head>\n<!-- Google Tag Manager -->\n\n<!-- End Google Tag Manager -->\n<meta charset=\"utf-8\"/>\n<title>LLT </title>\n<meta content=\"LLT \" name=\"title\">\n<meta content=\"Lule\u00e5s lokaltrafik\" name=\"description\"/>\n<meta content=\"index,follow\" name=\"robots\"/>\n<meta content=\"https://www.llt.lulea.se/src/images/llt_logo_mork.jpg\" property=\"og:image\"/>\n<meta content=\"image/jpg\" property=\"og:image:type\"/>\n<meta content=\"300\" property=\"og:image:width\"/>\n<meta content=\"300\" property=\"og:image:height\"/>\n<meta content=\"width=device-width, initial-scale=1\" name=\"viewport\"/>\n<link href=\"/Static/images/apple-touch-icon.png\" rel=\"apple-touch-icon\" sizes=\"180x180\"/>\n<link href=\"/Static/images/site.webmanifest\" rel=\"manifest\"/>\n<link href=\"/Static/images/favicon-32x32.png\" rel=\"icon\" type=\"image/png\"/>\n<link href=\"/dist/app.153ad9e5aae0455dabb1.css\" rel=\"stylesheet\"/>\n<meta content=\"#0d2c89\" name=\"theme-color\"/>\n\n</meta></head>\n<body class=\"p--homepage\">\n<!-- Google Tag Manager (noscript) -->\n<noscript><iframe height=\"0\" src=\"https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-KVQ3NG6\" style=\"display:none;visibility:hidden\" width=\"0\"></iframe></noscript>\n<!-- End Google Tag Manager (noscript) -->\n<div class=\"l-container\">\n<div>\n<header class=\"l-header\">\n<div class=\"row no-gutters align-items-center\">\n<div class=\"col d-lg-none\">\n<div class=\"l-header__logo\">\n<a href=\"/\">\n<svg class=\"c-icon--xlarge\">\n<use xlink:href=\"/sprites/sprite.svg#logo\"></use>\n</svg>\n</a>\n</div>\n</div>\n<div class=\"col-auto col-lg-12\">\n<div class=\"\" data-props='{\"search\":{\"url\":\"/sok/\"},\"webshop\":{\"name\":\"Webbshop\",\"url\":\"/biljetter/har-koper-du-bussbiljett/webbshop/\"},\"engLanguagePage\":{\"url\":\"/kundservice/in-english/\",\"name\":\"In English\"}}' data-react-component=\"TopNavigation\"></div>\n</div>\n<div class=\"col-auto col-lg-12\">\n<div class=\"\" data-props='{\"mainMenuList\":[{\"url\":\"/biljetter/\",\"name\":\"Biljetter\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":true,\"children\":[{\"url\":\"/biljetter/appen/\",\"name\":\"Appen\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":[]},{\"url\":\"/biljetter/busskort/\",\"name\":\"Busskort\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":true,\"children\":[{\"url\":\"/biljetter/busskort/skolbusskort/\",\"name\":\"Skolbusskort\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":null},{\"url\":\"/biljetter/busskort/72-h/\",\"name\":\"72 h\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":null},{\"url\":\"/biljetter/busskort/studentpris/\",\"name\":\"Studentpris\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":null},{\"url\":\"/biljetter/busskort/gruppresa-skola/\",\"name\":\"Gruppresa skola\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":null},{\"url\":\"/biljetter/busskort/registrera-busskort/\",\"name\":\"Registrera busskort\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":null},{\"url\":\"/biljetter/busskort/sparra-busskort/\",\"name\":\"Sp\u00e4rra busskort\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":null}]},{\"url\":\"/biljetter/enkelbiljetter/\",\"name\":\"Enkelbiljetter\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":[]},{\"url\":\"/biljetter/har-koper-du-bussbiljett/\",\"name\":\"H\u00e4r k\u00f6per du bussbiljett\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":true,\"children\":[{\"url\":\"/biljetter/har-koper-du-bussbiljett/webbshop/\",\"name\":\"Webbshop\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":null},{\"url\":\"/biljetter/har-koper-du-bussbiljett/forsaljningsombud/\",\"name\":\"F\u00f6rs\u00e4ljningsombud\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":null},{\"url\":\"/biljetter/har-koper-du-bussbiljett/kop-pa-bussen/\",\"name\":\"K\u00f6p p\u00e5 bussen\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":null}]},{\"url\":\"/biljetter/prislista/\",\"name\":\"Prislista\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":[]},{\"url\":\"/biljetter/reservbiljett/\",\"name\":\"Reservbiljett\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":[]},{\"url\":\"/biljetter/overgang/\",\"name\":\"\u00d6verg\u00e5ng\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":[]}]},{\"url\":\"/tidtabeller/\",\"name\":\"Tidtabeller\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":true,\"children\":[{\"url\":\"/tidtabeller/busslinjer/\",\"name\":\"Busslinjer\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":true,\"children\":[{\"url\":\"/tidtabeller/busslinjer/flygbuss/\",\"name\":\"Flygbuss\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":null},{\"url\":\"/tidtabeller/busslinjer/hockeybuss/\",\"name\":\"Hockeybuss\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":null},{\"url\":\"/tidtabeller/busslinjer/nattbuss/\",\"name\":\"Nattbuss\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":null},{\"url\":\"/tidtabeller/busslinjer/linjekarta/\",\"name\":\"Linjekarta\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":null},{\"url\":\"/tidtabeller/busslinjer/linjeforandringar-i-ostra-lulea/\",\"name\":\"Linjef\u00f6r\u00e4ndringar i \u00f6stra Lule\u00e5\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":null}]},{\"url\":\"/tidtabeller/hogtider-helger-och-lov/\",\"name\":\"H\u00f6gtider, helger och lov\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":[]},{\"url\":\"/tidtabeller/llt-app/\",\"name\":\"LLT app\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":[]},{\"url\":\"/tidtabeller/vanliga-resmal/\",\"name\":\"Vanliga resm\u00e5l\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":true,\"children\":[{\"url\":\"/tidtabeller/vanliga-resmal/lulea-airport/\",\"name\":\"Lule\u00e5 Airport\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":null},{\"url\":\"/tidtabeller/vanliga-resmal/lulea-tekniska-universitet/\",\"name\":\"Lule\u00e5 tekniska universitet\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":null},{\"url\":\"/tidtabeller/vanliga-resmal/lulea-centrum-smedjegatan/\",\"name\":\"Lule\u00e5 centrum/Smedjegatan\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":null},{\"url\":\"/tidtabeller/vanliga-resmal/lulea-busstation/\",\"name\":\"Lule\u00e5 busstation\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":null}]},{\"url\":\"/tidtabeller/ar-bussen-i-tid/\",\"name\":\"\u00c4r bussen i tid?\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":[]},{\"url\":\"/tidtabeller/res-fran-lulea/\",\"name\":\"Res fr\u00e5n Lule\u00e5\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":[]}]},{\"url\":\"/pa-bussen/\",\"name\":\"P\u00e5 bussen\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":true,\"children\":[{\"url\":\"/pa-bussen/allergier/\",\"name\":\"Allergier\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":[]},{\"url\":\"/pa-bussen/betalning/\",\"name\":\"Betalning\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":[]},{\"url\":\"/pa-bussen/biljettkontroller/\",\"name\":\"Biljettkontroller\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":[]},{\"url\":\"/pa-bussen/tillganglighet/\",\"name\":\"Tillg\u00e4nglighet\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":true,\"children\":[{\"url\":\"/pa-bussen/tillganglighet/rullstol/\",\"name\":\"Rullstol\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":null},{\"url\":\"/pa-bussen/tillganglighet/bagage/\",\"name\":\"Bagage\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":null},{\"url\":\"/pa-bussen/tillganglighet/barnvagn/\",\"name\":\"Barnvagn\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":null},{\"url\":\"/pa-bussen/tillganglighet/rullator/\",\"name\":\"Rullator\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":null}]},{\"url\":\"/pa-bussen/trygghetskameror/\",\"name\":\"Trygghetskameror\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":[]},{\"url\":\"/pa-bussen/vid-pa-och-avstigning/\",\"name\":\"Vid p\u00e5- och avstigning\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":true,\"children\":[{\"url\":\"/pa-bussen/vid-pa-och-avstigning/stoppknapp/\",\"name\":\"Stoppknapp\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":null}]}]},{\"url\":\"/kundservice/\",\"name\":\"Kundservice\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":true,\"children\":[{\"url\":\"/kundservice/trafikinformation/\",\"name\":\"Trafikinformation\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":[]},{\"url\":\"/kundservice/fragor-svar/\",\"name\":\"Fr\u00e5gor &amp; svar\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":[]},{\"url\":\"/kundservice/kontakt/\",\"name\":\"Kontakt\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":[]},{\"url\":\"/kundservice/kop-och-resevillkor-ersattningar/\",\"name\":\"K\u00f6p- och resevillkor / ers\u00e4ttningar\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":[]},{\"url\":\"/kundservice/borttappat-och-kvarglomt/\",\"name\":\"Borttappat och kvargl\u00f6mt\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":[]},{\"url\":\"/kundservice/in-english/\",\"name\":\"In English\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":[]}]},{\"url\":\"/om-oss/\",\"name\":\"Om oss\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":true,\"children\":[{\"url\":\"/om-oss/var-vision/\",\"name\":\"V\u00e5r vision\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":[]},{\"url\":\"/om-oss/var-historia/\",\"name\":\"V\u00e5r historia\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":[]},{\"url\":\"/om-oss/luleabornas-sjalvklara-val/\",\"name\":\"Lule\u00e5bornas sj\u00e4lvklara val\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":[]},{\"url\":\"/om-oss/anledningar-att-aka-buss/\",\"name\":\"Anledningar att \u00e5ka buss\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":[]},{\"url\":\"/om-oss/hallbarhet/\",\"name\":\"H\u00e5llbarhet\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":[]},{\"url\":\"/om-oss/miljo/\",\"name\":\"Milj\u00f6\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":[]},{\"url\":\"/om-oss/mot-en-fossilfri-drift-2030/\",\"name\":\"Mot en fossilfri drift 2030\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":[]},{\"url\":\"/om-oss/llt-styrning/\",\"name\":\"LLT styrning\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":[]},{\"url\":\"/om-oss/jobba-pa-llt/\",\"name\":\"Jobba p\u00e5 LLT\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":true,\"children\":[{\"url\":\"/om-oss/jobba-pa-llt/var-resa-mot-fler-kvinnliga-bussforare/\",\"name\":\"V\u00e5r resa mot fler kvinnliga bussf\u00f6rare\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":null}]},{\"url\":\"/om-oss/press/\",\"name\":\"Press\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":[]},{\"url\":\"/om-oss/reklam-pa-bussen/\",\"name\":\"Reklam p\u00e5 bussen\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":[]},{\"url\":\"/om-oss/integritetspolicy/\",\"name\":\"Integritetspolicy\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":[]},{\"url\":\"/om-oss/llts-digitala-tillganglighet/\",\"name\":\"LLTs digitala tillg\u00e4nglighet\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":[]},{\"url\":\"/om-oss/visselblasarfunktion/\",\"name\":\"Visselbl\u00e5sarfunktion\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":[]}]}],\"webshopLink\":{\"name\":\"Webbshop\",\"url\":\"/biljetter/har-koper-du-bussbiljett/webbshop/\"},\"engLanguagePage\":{\"url\":\"/kundservice/in-english/\",\"name\":\"In English\"}}' data-react-component=\"MainNavigation\"></div>\n</div>\n</div>\n</header>\n<div class=\"\" data-props='{\"alerts\":[{\"headline\":\"F\u00f6r n\u00e4rvarande har vi inga st\u00f6rningar\",\"description\":\"\",\"date\":\"19 dec. kl. 21:56\",\"trafficLine\":\"\"}]}' data-react-component=\"TrafficDisturbances\"></div>\n</div>\n<main class=\"l-content u-mb\">\n<div class=\"c-travel-planner u-mb\">\n<iframe class=\"c-travel-planner__iframe\" frameborder=\"0\" height=\"715\" src=\"https://reseplanerare.fskab.se/lulea/v5/\" title=\"Reseplanerare\" width=\"100%\"></iframe>\n</div>\n<section class=\"container u-mb\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-lg\">\n<div class=\"c-card--with-icon\">\n<a class=\"c-card__inner row no-gutters\" href=\"/tidtabeller/busslinjer/flygbuss/\">\n<div class=\"c-card__icon col-auto col-lg-12\">\n<svg class=\"c-icon--large\">\n<use xlink:href=\"/sprites/sprite.svg#multicolor_plane\"></use>\n</svg>\n</div>\n<h3 class=\"c-card__heading col col-lg-12\">Buss till flyget</h3>\n<p class=\"c-card__text d-none d-lg-block col-lg-12\">V\u00e5ra linjer 4 och 104 tar dig snabbt till Lule\u00e5 Airport.</p>\n<div class=\"c-card__arrow d-lg-none col-auto\">\n<svg class=\"c-icon c-icon--after\">\n<use xlink:href=\"/sprites/sprite.svg#arrow-right\"></use>\n</svg>\n</div>\n</a>\n</div>\n</div>\n<div class=\"col-lg\">\n<div class=\"c-card--with-icon\">\n<a class=\"c-card__inner row no-gutters\" href=\"/pa-bussen/tillganglighet/\">\n<div class=\"c-card__icon col-auto col-lg-12\">\n<svg class=\"c-icon--large\">\n<use xlink:href=\"/sprites/sprite.svg#multicolor_wheelchair\"></use>\n</svg>\n</div>\n<h3 class=\"c-card__heading col col-lg-12\">Tillg\u00e4nglighet</h3>\n<p class=\"c-card__text d-none d-lg-block col-lg-12\">Resa med barnvagn, rullator, rullstol eller bagage.</p>\n<div class=\"c-card__arrow d-lg-none col-auto\">\n<svg class=\"c-icon c-icon--after\">\n<use xlink:href=\"/sprites/sprite.svg#arrow-right\"></use>\n</svg>\n</div>\n</a>\n</div>\n</div>\n<div class=\"col-lg\">\n<div class=\"c-card--with-icon\">\n<a class=\"c-card__inner row no-gutters\" href=\"/tidtabeller/\">\n<div class=\"c-card__icon col-auto col-lg-12\">\n<svg class=\"c-icon--large\">\n<use xlink:href=\"/sprites/sprite.svg#multicolor_table\"></use>\n</svg>\n</div>\n<h3 class=\"c-card__heading col col-lg-12\">Tidtabeller</h3>\n<p class=\"c-card__text d-none d-lg-block col-lg-12\">Tidtabeller och kartor \u00f6ver alla h\u00e5llplatser och busslinjer. </p>\n<div class=\"c-card__arrow d-lg-none col-auto\">\n<svg class=\"c-icon c-icon--after\">\n<use xlink:href=\"/sprites/sprite.svg#arrow-right\"></use>\n</svg>\n</div>\n</a>\n</div>\n</div>\n<div class=\"col-lg\">\n<div class=\"c-card--with-icon\">\n<a class=\"c-card__inner row no-gutters\" href=\"/biljetter/har-koper-du-bussbiljett/\">\n<div class=\"c-card__icon col-auto col-lg-12\">\n<svg class=\"c-icon--large\">\n<use xlink:href=\"/sprites/sprite.svg#multicolor_cart\"></use>\n</svg>\n</div>\n<h3 class=\"c-card__heading col col-lg-12\">Ladda busskort</h3>\n<p class=\"c-card__text d-none d-lg-block col-lg-12\">S\u00e5 k\u00f6per du din biljett eller laddar ditt busskort. </p>\n<div class=\"c-card__arrow d-lg-none col-auto\">\n<svg class=\"c-icon c-icon--after\">\n<use xlink:href=\"/sprites/sprite.svg#arrow-right\"></use>\n</svg>\n</div>\n</a>\n</div>\n</div>\n</div>\n</section>\n<section class=\"u-mb\">\n<div class=\"container\">\n<h2>Aktuellt</h2>\n</div>\n<div class=\"c-news\">\n<div class=\"container\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-md-8\" data-props='{\"url\":\"/nyheter/\"}' data-react-component=\"SmallNewsList\"></div> </div>\n</div>\n</div>\n</section>\n<section class=\"container\">\n<div class=\"umb-grid\">\n<div class=\"grid-section\">\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-12 col-md-4\">\n<div>\n<a class=\"c-teaser\" href=\"/om-oss/mot-en-fossilfri-drift-2030/\">\n<img alt=\"Mot en fossilfri drift 2030\" class=\"c-teaser__image\" src=\"/media/gr5lzupy/mot_fossilfritt.png?anchor=center&amp;mode=crop&amp;width=320&amp;height=200&amp;rnd=133058091417400000\"/>\n<div class=\"c-teaser__content\">\n<h4 class=\"c-teaser__heading\">\r\n            Mot en fossilfri drift 2030\r\n        </h4>\n<p class=\"c-teaser__text\">\r\n            V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att skapa en kollektivtrafik som p\u00e5verkar milj\u00f6n s\u00e5 lite som m\u00f6jligt. F\u00f6lj v\u00e5r resa.\r\n        </p>\n</div>\n</a>\n</div>\n</div> <div class=\"col-12 col-md-4\">\n<div>\n<a class=\"c-teaser\" href=\"/om-oss/jobba-pa-llt/var-resa-mot-fler-kvinnliga-bussforare/\">\n<img alt=\"Bild p\u00e5 en av v\u00e5ra kvinnliga bussf\u00f6rare\" class=\"c-teaser__image\" src=\"/media/fpllaauu/haleh.png?anchor=center&amp;mode=crop&amp;width=320&amp;height=200&amp;rnd=133226551882600000\"/>\n<div class=\"c-teaser__content\">\n<h4 class=\"c-teaser__heading\">\r\n            V\u00e5r resa mot fler kvinnliga bussf\u00f6rare\r\n        </h4>\n<p class=\"c-teaser__text\">\r\n            V\u00e5rt m\u00e5l \u00e4r att j\u00e4mna ut f\u00f6rdelningen kvinnor och m\u00e4n n\u00e4r det g\u00e4ller bussf\u00f6raryrket.\r\n        </p>\n</div>\n</a>\n</div>\n</div> <div class=\"col-12 col-md-4\">\n<div>\n<a class=\"c-teaser\" href=\"/biljetter/busskort/\">\n<img alt=\"\" class=\"c-teaser__image\" src=\"/media/2fucwh2c/betalning_pa_buss.jpg?anchor=center&amp;mode=crop&amp;width=320&amp;height=200&amp;rnd=132449166310370000\"/>\n<div class=\"c-teaser__content\">\n<h4 class=\"c-teaser__heading\">\r\n            V\u00e5ra busskort \r\n        </h4>\n<p class=\"c-teaser__text\">\r\n            Enklare och billigare med busskort. V\u00e4lj mellan periodkort och reskassa.\r\n        </p>\n</div>\n</a>\n</div>\n</div> </div>\n<div class=\"row\">\n<div class=\"col-12 col-md-4\">\n<div>\n</div>\n</div> <div class=\"col-12 col-md-4\">\n<div>\n</div>\n</div> <div class=\"col-12 col-md-4\">\n<div>\n</div>\n</div> </div>\n</div>\n</div>\n</section>\n</main>\n<div class=\"\" data-props='{\"readMore\":\"/biljetter/appen/\",\"download\":{\"name\":null,\"target\":null,\"type\":0,\"udi\":null,\"url\":null},\"image\":{\"src\":\"/media/mt2fyqut/app_sk\u00e4rmdump1_10procent.png\",\"alt\":null}}' data-react-component=\"FooterAppPromotion\"></div>\n<div class=\"c-contact\">\n<div class=\"container\">\n<div class=\"row align-items-center\">\n<div class=\"col-12 col-md\">\n<h3 class=\"m-0\">Kontakta oss</h3>\n</div>\n<div class=\"col-12 col-md\">\n<div class=\"c-contact__item\">\n<svg class=\"c-icon--medium c-icon--before\">\n<use xlink:href=\"/sprites/sprite.svg#phone\"></use>\n</svg>\n<a href=\"tel:0771-99 00 00\">0771-99 00 00</a>\n</div>\n<div class=\"c-contact__item\">\n<svg class=\"c-icon--medium c-icon--before\">\n<use xlink:href=\"/sprites/sprite.svg#mail\"></use>\n</svg>\n<a href=\"mailto:lltinfo@lulea.se\">Skriv till oss</a>\n</div>\n<div class=\"c-contact__item\">\n<svg class=\"c-icon--medium c-icon--before\">\n<use xlink:href=\"/sprites/sprite.svg#globe\"></use>\n</svg>\n<p>Bes\u00f6k LLT Info, <a href=\"https://goo.gl/maps/CQzwsPmJV65grKSY7\" target=\"_blank\">se karta</a></p>\n</div>\n</div>\n<div class=\"col-12 col-md\">\n<a class=\"c-button--secondary\" href=\"/kundservice/\">\r\n                        Till kundservice\r\n                        <svg class=\"c-icon c-icon--after\">\n<use xlink:href=\"/sprites/sprite.svg#arrow-right\"></use>\n</svg>\n</a>\n</div>\n</div>\n</div>\n</div>\n<div class=\"\" data-props='{\"firstColumnHeadline\":\"Mer om LLT\",\"firstColumnLinkList\":[{\"url\":\"/om-oss/\",\"name\":\"Om oss\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":null},{\"url\":\"/om-oss/llt-styrning/\",\"name\":\"LLT styrning\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":null},{\"url\":\"/om-oss/jobba-pa-llt/\",\"name\":\"Jobba p\u00e5 LLT\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":null},{\"url\":\"/om-oss/visselblasarfunktion/\",\"name\":\"Visselbl\u00e5sarfunktion\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":null}],\"secondColumnHeadline\":\"H\u00f6r av dig till oss\",\"secondColumnLinkList\":[{\"url\":\"/kundservice/\",\"name\":\"Kundservice\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":null},{\"url\":\"/om-oss/press/\",\"name\":\"Press\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":null},{\"url\":\"/kundservice/fragor-svar/\",\"name\":\"Fr\u00e5gor &amp; svar\",\"active\":false,\"activeParent\":false,\"haveChildren\":false,\"children\":null}],\"facebookLink\":{\"name\":\"Facebook\",\"target\":\"_blank\",\"type\":2,\"udi\":null,\"url\":\"https://www.facebook.com/lltinfo/\"},\"instagramLink\":{\"name\":\"Instagram\",\"target\":\"_blank\",\"type\":2,\"udi\":null,\"url\":\"https://www.instagram.com/lltlulea/\"}}' data-react-component=\"Footer\"></div>\n</div>\n\n\n</body>\n</html>\n :DQUF357: "